aastocks 今日啲圖怪怪地

紅圈顯示嘅果段時間, show唔到個波幅, 凈係點對點連住一齊...到底係咩玩法

push

我果個位直頭空左
應該果個鐘數server有問題

你個野壞左呀